烏克蘭撐港組織想要光復香港banner/file

有無巴打過基輔，可以帶。
如果無，可以比file佢地自己印

Dear Hongkongers,

we still have no "Liberate Hong Kong. The Revolution of our times" flags in Kyiv.

Thus if you have any useful links which could help us to download it and print, please sent it! 🇺🇦🏴

咁樣得唔得

有無d 特別格式file ?
相print 出嚟應該會矇左